擊敗太極大師稱要「打假」格鬥狂人爆武術界黑幕遭封殺

【擊敗太極大師稱要「打假」】
【格鬥狂人爆武術界黑幕遭封殺】

內地「格鬥狂人」徐曉冬上月底打敗太極拳大師雷公，只用了十秒時間，引起兩岸三地武術界爭議。
徐曉冬日前接受內地傳媒訪問，指挑戰雷公的原因，是要「打假」，還爆出武術界種種黑幕。

訪問之後，徐曉冬開始被人封殺，以往他幾乎每日都在微博留言，又或做網上直播，但現在微博帳號被查封。有網民半帶揶揄的留言說，中國傳統武術果然利害，出一招「封網」，即係等同殺人於無形。

＃有線新聞 有線中國組 ＃格鬥狂人 ＃徐曉冬 ＃太極

邊個笑過徐曉冬既唔該道歉

原來佢先係最勇武個個 乜野李小龍都可以行埋一二邊

IEObserve 國際經濟觀察
20分鐘 ·
徐曉冬打假傳統武術，炒作得很成功
結果不知道中國武林最難防的不是武功
而是利益牽動的政治，你攪了一整個武術產業鏈，怎麼可能讓你傷了國粹與文化自信還有數以億計的學費
現在徐被打成了反華反黨的漢奸，被全網封殺，水表也查了
算是殺雞儆猴，棒打出頭鳥，媒體應該也被下命令不要再給他版面
這盛世，如你所願
徐很像金庸武俠中的魔教好漢，不知道滿口仁義道德的「正道」武林水有多深，一抹就黑